有冇識過人真係中過六合彩

頭獎二獎三獎

佢地生活有咩野變化

中六合彩個啲都係馬會員工 最後公司會收返

有人想知再講

無人想知

冇證據唔好 9 up

有親戚中過幾次三獎

安已不

有親戚中過二獎百幾萬
但佢買咗幾十年嘅六合彩每次幾百幾百咁買

我中過 同人夾
冇做過咩特別事 鳩下鳩下用晒

老豆fd中咗頭獎
果期兩個人中都分到7千萬

Sd 左信問馬會係咪真

親戚中過二獎 生活無變化 仲做緊地盤 住緊公屋

住緊奧海城最新個期

屋企人中過三萬蚊
好快洗晒

幾年前嘅初戀女友中過2獎 得閒睇佢FB 周圍去旅行 仲結埋婚

Alan wong

老豆中過2次3獎
係有閒錢買左架2手車咁囉

大約幾多錢 有冇幾十萬 佢點駛

佢拎左筆錢黎做乜

係咪買下衫去下旅行咁

正呀 不過好似錢多左都仲可以住公屋 最多交三倍租

嘩七千萬
佢生活有咩野變化
性格會唔會唔同左

可能係多左閒錢 但佢用左黎儲

都幾好呀

除左中頭獎.
中二獎, 小既幾十萬, 多既二百幾萬. 睇下彩數.
中三獎, 最多咪十幾萬, 點會改善到生活

三萬蚊可能真係用黎食下野去下旅行已經用完 但都開心

佢係咪用呢筆錢搞婚禮同比首期
解決左好多現實問題

都好呀 三獎當係多d零用 買下心頭好

本身都識佢 但係佢宜家唔識我

工照開 得最fd果堆知佢做咗有錢佬
使錢好撚豪氣

中過3獎
8萬幾
交晒學費

個fd中過一次三獎 8萬幾

無記錯係13年晚暑期金多寶個期

生活無任何變化 只係多左d錢洗

同成日同我地班fd講點解唔中埋最後一個字 個期頭獎成幾千萬

btw 佢一買係買4條 5期咁買

中完呢期 之後個期中左兩條40蚊

兩條各中三個字 仲要全部唔同 間接頭獎

屋企中過幾次3獎
得幾萬蚊 食餐好就無

有朋友中過3獎
但自己中親都係40雞

3獎 得幾萬 冇咩特別
隔離屋頭獎，但係收埋左十幾年先知
又係冇咩特別

你咁講馬會可以告你

中過，買左架私人飛機返工就唔洗同人逼

老豆fd中過 二千幾萬 買咗三棟樓分俾佢啲仔女

旅行都冇去
交下學費 唔知做左啲咩就用左一大截
點知問返另一個差唔多年紀一齊中既男仔女仔
佢地冇用過
就好後悔

ching

望住張圖望到入晒神如果有朝一日有就好

親戚十年前中過頭獎，變左廢中好食懶飛，而家仲成日發癲

睇過個故係條仔中意條女 用左1億幾買晒咁多個組合既六合彩去換七千萬頭獎 用黎比條女做首期同第二條仔結婚

不誠實使用電腦

識人中過40蚊，
不過同佢唔熟

有套戲係買全餐六合彩送比人
唔記得名

親戚中過幾百萬頭獎 結果亂咁揮霍又周圍滾女
最後破產離婚妻離子散 公屋咬綜援on99咁過日辰

邊有得咁計 ！ 就係你咁撚貪心 ，永遠無你份

中學同學中過
本身無人知
但突然由住公屋變做住私樓

佢老豆老母都係打啲低學歷工

三獎 爭一個字就中哂
佢出10 我買左20
得9萬幾

老豆中過三獎 買咗部電視就無啦

七個字複式五蚊注長買咗十幾年，中過一次三奬，無數次安慰獎，計返咁多年應該都仲輸緊四，五萬。早知儲起佢算

我最多中過四個半字

巴打你住邊

中頭獎唔捐返d出去係咪唔得

發放假消息 影響馬會聲譽？

呀嬤中過三獎

中過1千200萬

洗定屎忽

三獎當睇到最後隻字個數字+1就係頭獎嗰下好sad

3獎廿萬都無果d唔撚洗講啦
唔少打工仔分份bonus都十幾萬，中層管理人員更加多，可以有咩分別

真係冇用，咪同屋企食餐好嘅開心下，其餘捐左

驗下頭先

做馬會又真係唔俾賭錢
只可以買六合彩
佢話當慈善所以六合彩可以買
中左要捐定唔知點，唔記得，總之冇得你袋
不過中左大份嘅就彩佢都on9喇

利伸:做過馬會

up what 9

咁都有得笑

沙田區，但冇同你講 隔離屋兩個仔其中一個弱智 長唔大
有時人生真係你永遠估唔到

樓上嗰張 8 百萬支票擺明舊圖啦

咁撚多新會員 ?

這些機會

貪得無厭

你讀港大呢數位都未撚識睇？

中三獎可能真係當多左零用
二獎就可以有d改變 可能做想做既野

有錢後唔認人？

其實有ff過中頭獎後 都係會做而家既工作
因為當初係自己決定揀呢份工 亦做得開心
但或者會少d返工

都叫做幫輕左 本身可能交學費筆負擔好大

半杯水哲學
不過有八萬幾零用都幾好
可以手鬆d咁買下想買既野

都好呀 每次一中就去食餐好 買下野咁

我都係
仲要10期10期買單式

你果度風水幾好
隔離屋中頭獎但係咪打風流工
覺得中左到時可以做d唔受氣既工

你吹水定響外國中

可能可以投資開間店？

嘩好爽 佢地d仔女無啦啦一人一棟

巴打
你點樣用呢筆錢

即係你地夾份買一齊share返？
點解後悔

真係每個人既改變都唔同
有人會懶左 有人可能依舊上進

痴線條友多錢到咁
但最後係比條友同第二條仔結婚咁sad

我外父中過頭獎
97後破撚左產

我每期買2注
每期都中廿蚊

老豆朋友中過2定3獎
用黎投資
過幾年都係破左產

買電腦飛中過3獎
幾日用哂

朋友個游水教練中咗七千萬

一齊夾份買 咪除返開

後悔冇儲起
又唔係洗左落咩特別野度 去多幾次旅行都話有啲回憶
宜家諗起都唔知做左咩
宜家好努力想儲返嗰筆錢

屌，所有中三獎嘅人都係差一個字中頭獎架啦

x2

中過兩次3個半字 一次40蚊
幫補下一兩個星期嘅lunch 就用哂

老母識人期期都買一樣number
有次唔知點解無買到，結果就開哂佢買個啲number

三獎
好少喎7萬改變唔到咩

親戚同屋企人都中過3獎
大概10萬左右
有10$注
有8-10個波複式
小本博彩

六合彩中過四舊
馬會試過中四連環都係得千幾蚊

我人品差,好難先嬴錢
懷疑嬴錢都係將之前馬會既錢,
group埋還翻俾我

利申:前日屌人死全家,今日賽馬買左八十條,輸淨一舊

好耐之前高登故，我都有睇過

周星馳

小學同學屋企中頭獎 即刻買樓
原本張六合彩係幫小學同學個外婆買
中左之後個外婆想比8成個仔
兩公婆即時反面趕左外婆番鄉下

老豆朋友中左頭獎一千萬
過一排就做野發生意外

中一百萬都好 幫手供下樓

同意

老母中過三獎
成家出去食餐飯
比左5舊我同細佬
應該都有比少少老豆
之後冇事發生

有個濕鳩親戚之前好似中二獎，請食飯+每人$500利是
聽其他人講 佢已經唔係第一次中，但啲錢fing晒
仲住緊公屋做保安

點解中咗六合彩會周圍同人講

我有個外國親戚都係咁
次次番黎留幾耐都會買同一SET到走為止
有次留黎一話冇次中唔撚買啦就中左

劉德華 張敏
與龍共舞

到你中左就知你會忍唔住講
同埋對比依家d 樓好小錢
就如同人講你住公屋變住私樓一樣

我中咗安慰獎都周街講

有frd中咗1200萬，之後自己搞生意，蝕突200萬